Possiveis Melhorias

Funcionais
	OK - Criar o usuario ao iniciar o game, cada usuario soh pode criar o seu
	OK - Jogar a carta ao clicar nela
	OK - Reconhecer o usuario quando clicar na carta
	Colocar mais facil o botao pescar 
	OK - Reconhecer qual pessoa clico e pescar para ela
	OK - Pegar a carta da mesa ao clicar nela
	Ao encerrar o jogo e iniciar o jogo remontar o baralho e as mesas	
	Carregar as cartas a partir de um arquivo

Visuais
	Deixar as cartas visualmente agradaveis
	Colocar o historico do jogo melhor
	Ajustar a posicao dos jogadores
	Ao iniciar o jogo escolher o baralho

Melhorias para versoes futuras
	Palavras em ingles
	Opcao de ao iniciar o jogo escolher entre cartas de varias linguas	








